[勁力十足會展達人] 七月五日沙田十一場泥草混合賽日討論區III

馬PO龍虎榜: (已計算1/7成績)
.0. 586.5
華可可 569
時時精綵(馬王) 444.8
我愛金世正 220
緣盡愛未完 203.5
小川ともみ 152.5
Adnan_Januzaj 138.5
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 90.5
寶高 67.3
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
Scandalbb 19.5
eriksen 2.5
Win神Ho -3
切柒 -8
最強藝人吳宗憲 -18
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
Suis -52.5
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
覓腸 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
長井 -96
拿樸迪 -114.2
陳曉明應教港隊 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
潘頓正賤種 -122.5
梁家俊(無傳承) -131
波利 -152
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -192.6
超能量化歡騰龍駒 -224.5
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
なつめみお -267
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
冼毅力saint -293
Greenwood綠木 -314.5
金仕芬 -320
人一世勿一世 -332.5
睇書 -380
Priestgod -400.5
新力必 -403.5
福逸 -418
奧書 -425.7
尊兄 -517
晏菲路8號 -556.5
烽煙 -654.7

Lm

思力個頭搖撚完未

刨馬先

福可思

刨馬先刨大熱

出水未

標題馬

望住佢好撚辛苦

艾伯賓透露咗佢訓練緊嘅某啲馬匹嘅動態

Pinatubo如果情況順利，就會出戰莊柏德大賽，並希望季尾到堅蘭出戰育馬者盃一哩錦標

Space Blues目標係古活嘅里諾斯錦標，不過唔排除會跑七月盃

Barney Roy就會出戰伊斯巴翰錦標或者巴伐利亞大賽

時間都差唔多 我地都早少少交!

跑育馬者

The two-turn mile around there could really suit him

完全係上年TDH嘅計劃
最緊要健康

真係莊柏德

柏賓

佢大戰EarthLight

應該係近年最好戲碼嘅莊柏德大賽

都唔奇，當年淒涼佬魔幻大師跑谷施生都爆谷草有a little breathe,氣量要求少啲

有冇馬po爛賭榜

Prix Jean Prat終於值得我去期待

大摩最後一季相信都無保留架啦

大熱係珊珊同福逸 第三熱門有寶高同囧字

珊珊

珊珊且屌且賭，同且戰且走差唔多

扯屌扯賭？

論氣量要求雅士谷應該最仆街
Pinatubo已經算係咁

欄珊 1.1w 1.0p

福逸1.5 1.0

你都係8倍w,1.3倍p

馬po爛賭榜
1. 對賽馬意興闌珊

Ok閘網打開
珊珊嘭一聲出左黎

2.福逸

珊珊且戰且走

唔怪得寶高500k 一代莊主

3. 新力必

以前成日話呢場3YO G1水準極低
上年仲轉埋跑7f
好戲碼就真係冇乜 不過都有好頭馬嘅
上年TDH屈機
Thunder Snow都算係好馬
Charm Spirit一條氣連贏三場G1直程叻

呢幾年法國夏天堆G1全部水準都一般，尤其是多維爾賽期嗰堆

新市場直路跟急咗難啲，雅士谷忍到直路先上所以跑得好啲

上次Royal Ascot見a巴提到ITV講Buick都係踩早咗
專登走去聽下
Jason Weaver話Buick太早發力
話Pinatubo僅僅到一哩
雖然擁有全場最強嘅爆發力但係show唔到
率先發力壓住Palace Pier嚟跑
然後終點前已經冇油

[爽朗愛人英帝] 七月四日葉森打比大賽賽日討論區

其實跑左1場之後Pinatubo留得番住住已經show到好強爆發力

轉彎有位回氣應該好好多既

成個ascot我淨係想Quadrilateral換騎師

5/7 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六下午4點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
法國打比&橡樹請用S2-_ 報名
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
S2-1 作家 (福逸)
R8 勝賢 (睇書)
S2-2 南非小村 (我愛金世正)
R11 幸運快車 (幸運快車)
R8 新力寶 (新力必)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組
例如新力寶會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

交比John Gosden就可以換騎師

4.拿撲迪采虹

Buick係喺uphill嗰個位發力踩油？
佢可能真係要忍多百幾米先埋到尾

牙康之前應該中好友益佳運來中到啪啪聲

球會賽點刨 馬會唔出簡介 無啦啦爆兩場出黎

有10隻馬報咗今年嘅東帝錦標

今年唔知睇到啲乜

篤手指算啦

derby遺材嘅比賽

仲賭？

365都無開 應該馬會做莊大龍鳳

55

你無得救

有賭未為輸

方仔又水到馬主

on9 win神Ho

19才子坐傅果權隔離做乜9

Tony出手未

拍賣會

成交價點

有啲一睇就知狗餅 冇人bid

到你認輸戒賭果下你就真係輸了

會唔會國際賽真係冇馬黎
香港瓶 鄭俊偉贏呀

呂宋火山贏短途錦標

我方真冠練

烽煙打硬飛機

【分分制勝】點解薛恩喪操呢隻3歲馬？

薛恩頻頻親操「連連歡樂」，極之重視。

第四場四班1000米草地，「連連歡樂」抵港至今，一直由薛恩親自主操，不單止三課試閘一手包辦，甚至就連機坪踱步，間中也親自上馬，如此高度重視，深信馬匹潛力深不可測。

事實上，「連連歡樂」連同外地兩次試閘，至今合共五課，四度跑第一名，走勢純熟利落，非常討好。而最近一課出試1050米泥閘，在薛恩按韁下輕鬆掄元，完成時間相當快，看來對香港環境十分適應，三歲馬進度極佳。無可否認，薛恩來港首季客串成績一般，但原來他角逐最短途賽事即田、谷1000米，至今累積兩贏十七位，上名率達四成二，本身短韁騎法，最宜快鬥快場合發揮，今仗對手無多，照掃可也！

▉明治朗

連連歡樂 歡樂年年

Tony出手了

六球

盡善盡米

呢班馬主真有錢，狗餅馬都肯6球

新加州明雋

加州班友買架

唔係 隻馬個款好似加州明雋

三歲南半球而家先拎出黎賣 買就真係水魚

好似好多狗餅推緊出黎

6球野，分少少俾我地都好吓

睇跑姿到而家冇隻鐘意

高伯新永遠都戴唔啱口罩

hkjc 網上直播lag 到仆街
係咪apps 冇得睇

17號烽煙四喜底價1000蚊 有冇人bid?

其實狗會吹到隻隻D血統都好正，好心就咪鬼閹啦，買到咁靚咁貴又要閹咁買黎做咩，閹唔閹應該係馬主話事先啱

hkjc tv

thx 沙穗

下年隻奔雷細佬分分鐘做標王

有冇盛勢買

講血統幾正幾正都冇用
良血馬黎到香港有幾多隻唔變狗餅

我莎原來主持緊

如果唔閹都仲好D，起碼可以靠血統賣番出去配種賺番DD，而家一開波就閹左焗你total loss

買隱睪好過

@新力必

寶高蛇必蛇睇左未

閘網打開

唔敢睇 怕眼淚停唔到

有無手足買番隻俾航哥燉

有理共想 5班1200

全部馬匹準備妥女 2019-2020馬季真正煞科戲

大摩last day

有得入場

我同大摩合左照啦

圖？

迷韋仲可以睇多13 22年

阿康：今季最後一次啦，交晒俾你你啦浩賢！

好撚感觸

圖你老母呀

仲有馬跑先講

望到大摩 真係好撚唏噓

好啦一出閘既時侯

大摩 再見啦

係咁吹同父馬有幾勁幾勁引人買

拿基 你做乜

大震撼仔 味又係跑3班

必 我好唔捨得大摩

范高爾個仔落到5班跑

高伯新買左LOT 12

見到你企左係肥鬼隔離

何良 可否不要老

爛賭到要開po問賭波馬輸左幾多

容天鵬 可否不要老

我個friend追婆良w追左5個賽日 輸到閪咁

成本一球零 叫到六球過外

600幾萬買隻香港拍賣會馬

6球買隻狗餅

電路一號幾錢

煞科戰大摩有冇馬送行呢？

人地當買靚車養寵物啫

1100萬

追西手w定追何良w輸多d

都要有得威架

仲有機會既，可能下季贏大賽...

@約翰摩亞

馬主嬲到拉倉

6球買狗餅介要冇威水

長追何良 頭昏腦脹

隻五號都差唔多成千萬
退左佢補左隻入淒涼到

下季美麗天使，佢同緣份三隻一齊跑香港盃

仲有隻pp線路光輝
大摩前前後後水左電路系幾多千萬

養馬真係講運 貴唔一定勁

人地九肚山成個樓盤 駛同佢驚

footstepinthesand最叻咪美麗之星....

綫路系唔算好差
好多隻都有頭馬
不過拍住大摩就

衣批馬係for 有ppg簽既 所以冇咩人投係咪

1.5m 搞掂

頭批pp同ppg籤都買得 尾嗰批只限ppg籤

線路光輝何良呀

隻16 貴成倍都未扑

得閒到睇馬匹拍賣會

禁抵佢死
Pp走去搵何良買

等收工

BTC 同父馬？

真係有人搵婆良買 幾時到肥鬼買PP

好撚型呀 屌

大摩哭了
Moore than Moore

頭先嗰隻係咪蝦王個馬主買

Yes 5M

係 google 到

何良
馬名 馬主 入口年度
萬眾威威 王松斌、王嘉威、王仲威與王韻詩 2017/2018
無價寶 趙柏基先生及夫人 2017/2018
艦長天下 智多星團體 2017/2018
銀亮之星 銀亮賽馬團體 2017/2018
綫路光輝 張廣軍與莫湛雄 2016/2017
好快樂 鄭合明、鄭新潼與劉偉健 2016/2017

我真係恭喜你

養馬講運，係香港，
一日未死都仲有機會，
人同馬都係咁話

星期三 銀亮之星

又黎六歲大熟大勇

Btw 蝦王系個馬主相馬都幾勁

20號睇黎係跑長途
速食唔得

可惜大摩差個長途三冠馬，老千差D，傳承如果上年肯跑....

爛長天下

聽日英國馬沙穗有咩部署，我準備買晒艾誠

睇都未睇過排位，連有咩馬跑都唔知

長途三冠你係計馬會個三冠
董事杯-金杯-遮打
定邊幾場
1600-2000-2400真係接近無可能
日本變則兩冠都無幾隻

介紹拍賣馬成日講同父馬幾叻有咩為

用黎呃鳩人啫

要贏都贏哂

莎拉真係好肉酸 個鼻唔知想點

要幾水魚先會比同父馬呃到其實

遲早轉比你

咁就35年

最緊要講巨鷹拍翼同母馬

呢個就勁啦

20歲到而家

大摩雖然冇三冠馬
但係佢係唯三嘅香港三冠練馬師之一
靠獎星同老千一季贏晒三場，都算係咁

識貨

Yes Sir

喜蓮獎星有賓周冇西屌仲要死於非命

📢 A. 電路三號 - 贏過就係贏過 贏開就係贏開
📢 B. 超能力 - 嘩~~~~「超能力」好勁呀 幾步已經過曬
📢 C. 精明才子 - 「精明才子」就好有機會就先到終點
📢 D. 福逸 - 晨操姿態贏到第三場「福逸」
📢 E. 金鎗六十 - 「金鎗六十」外面過呀！

唔係點有巨鷹拍翼同母半細佬1100萬

黃思力

日本變則兩冠幾十年都得夏威夷王一隻姐

變則兩冠要辣操
贏到都打柴

真係好傻仔好傻仔先會咁挑戰

就算夏威夷王贏我都覺得佢on9
特別NHK 都無咩特別價值

生死注

生死注邊隻先

松田國英條柒頭

打柴唔緊要
1600贏到2400配種價值高咪得

第八場三班1200泥地的「加州凱歌」，田泰安不諱言今次「加州」系馬中以此駒潛力最優良，預期來季必可綻放光芒，但既然復課繼續保持進步，大有機會於今仗補中。田泰安表示：「『加州凱歌』上場跑濕慢泥地，對於本身戰鬥力或會有所影響，加上在外檔起步，前段為要切入搶守好位，虛耗不少體力，最終未有力竭墮退，仍能保回一席，已經交出極佳水準，寄望今仗在正常泥地角逐，復排有利檔位，牠的贏面還是相當樂觀。」

田雞豬王

經濟復甦先兆？拍賣馬勁賺逾1800萬！

香港國際馬匹拍賣會(7月)今晚假沙田馬場舉行，拍賣會兩個部分共有19匹馬以供競投。當中成本價達700.1萬嘅Lot 8自然成為焦點。最後，由「都靈」系馬主以720萬買入，成為今次拍賣會嘅標王，而丁冠豪一直在旁畀意見，唔知呢匹揀手貨會唔會交畀佢訓練呢？

今次拍賣會共有6匹成為蝕本貨，當中蝕得最甘為Lot 10，成本價635.8萬只以450萬成交，馬會勁蝕185.8萬。至於賺錢最多為Lot 14，成本價190.4萬，但竟以650萬成交，馬會勁賺459.6萬。而Lot 1、5及15三駒喺5月拍賣會退出，並於今次重新推出，最終一賺二蝕。而整個拍賣會總成交價為7,430萬，馬會勁賺1,872.2萬。

賽馬業務及營運總監利達賢指今次拍賣會銷情好得超出預期，平均價390萬，比去年7月嘅240萬為高，反映經濟開始復甦。同時，成交價好健康兼物有所值，今次最高價與最低價差距闊，供不同馬主嘅需要。

有幾隻都考慮緊

聽日應該剩買2,3場，冇心力諗晒佢

當代新聞 爽朗愛人 英帝

星期日去打牌 應該打住買兩三場算
都柏名狗 新力寶都考慮中

生死注海島材子 道道

海島

又海島...

泥地第一場有得追
第二場泥恰埋眼 車落去就算

第二場泥好似唔少人俾好友益

我唔係買呢隻

安迅？

諗緊果場隻笨輝

騰龍駒

直路散晒

隻馬似散曬
馬房轉場都係試下既心態

睇啱邊隻

威哥隻新野？

原來韓國kpop咁亂

覓腸講中

騰龍駒
二疊生位 唔好食泥 pls

何妖同呂狗今年初出好似除咗歡欣無隻得

跟了

呢隻拖好友益

咪燈啦

燈鬼咩，我自己都諗住跟注下

你知唔知醜㗎

冇人講球。。。

野雞之鬼烽煙無出水 唔識賭

等睇賭神買果兩場朝早波

戒球 DAY5
福

想買下3格叫下

哂氣啦你地loop左戒波呢個話題成個星期
Day幾Day幾全部都吹水大會
共產黨倒台果日你地都唔會戒到

角細日

聽日轉轉話題講戒馬

唔好咁
拿蛇會好傷心

我腎gelgel到傻

CF阿美利加gel

樸茨茅夫下盤

佢叫緊頭場角 靜靜地贏

跟bogo 贏大錢
牛津半角大 gel

專注賭球搵馬本

腎仔生死注

【巴度重來】巴度下季重來騎全季，八月到港

牌照委員會於6月5 日的會議上決定向巴度發給2020/2021年度馬季全季馬會騎師牌照。有關巴度獲發牌照的消息須待至確定他何時獲准來港才作公佈。預期巴度將於8月10日抵港，並於完成強制隔離後，於8月24日星期一開始策馬進行晨操。

又可以繼續迷巴度

腎仔丁幸運快車丁到傻

點搞啊覓腸
琴晚皇馬針到傻

皇馬要介盤了

我馬體都諗緊上唔上盤

食唔食到全格呀

應該輸半格

入個查仔10.5b算

好友益上場賺哂wo

海島失望...

呢隻第二隻啦

2000分係張黃卡？

尋晚D波正路到

中好多?

想問下6月21 果個會幾耐更新一次啲分
兩個禮拜定一個月定幾耐🤔

中到少少咁啦

哇 我了

日職重開，點部署？

介

學福SIR用貢杆推上去啦

烽煙SIR派未

對賭博意興闌珊

你中咁多同人講意興闌珊

意興闌珊=閘網打開
口號黎

又中波

弓起

10:00角大 齊贏

又賭角
你條采虹都冇得救

條友星期三好撚肥

無賭角5日了

依d唔知乜波都玩 痴左線

等多幾個鐘日職好過

墨西哥 友誼波

Fc橫濱 角大又係好基本

應該淨番你戒緊足波

馬本至上 戒乜撚

雷神再現

四連環至fit膽：莫雷拉

唔賭足波冇本今晚葉森

岩呀 烽煙蛇

你大把貨啦 禮拜三又勁中

佢勁中呀 真係

前晚X到傻

今日又勁中

追住笨輝黎買 冷冷都要

聽日有隻b1

04-07-2020
09:59 角球大細 星期五 8 CF 阿美利加 (主) 對 托盧卡 (客)
大 [9.5 個] @ 1.72 $390

最後一注

講還講

事前真飛

早d貼出來 我跟

多數角細

早貼俾燈西跟不了

你味燈西

1ccc

2ccc

2c

曳恩有冇咁神心
快慢工夫差唔多自己包哂

半大jumped

睇佢點輸連連 慢閘

咁大雨

眾歡笑 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 28.5 24.3 (52.8) (賀銘年) 紅褲日 H

死撚開啦 屌你老母

又中

中風呀佢 中佢老母呀

做咩反面

係咪逼我入錢？

因愛

快入

轉數快 真係好撚快

仲要難cut過有線

去馬會拎刀 冇人理

3c

Away廢撚過新力必 屌

你去拎錢

買金

4c

垃圾新力必

單邊11ok?

14c 完

引晒啲pr出嚟

過2日派一萬
入定先啦

希斯（左二）與蘇狄雄（左一）、楊明綸（右二）及馬房副練黃志雄
小氣鬼成爲最大贏家

笠個b1睇下點
上場係勁失望

上盤派錢波
利申冇買

傾馬先傾大熱門

睇埋其他場次
我鄭又強陣

出5隻 冇獎金點睇

無所謂
想傾中嗰啲 熱都無問題
唔中嗰啲咪撚傾

我同采虹做愛

糖糖 同連連 點睇先

包T啦

咩呀

屌你老母

5c

新力必輸錢 🥰🥰🥰

2:0

新力必 派未呀 撚樣

日職第一輪復賽都係唔賭算

傾呢兩隻不如唔好傾

連連歡樂？

係呀

新力必又贏錢
500k 半大

LM必蛇

又停電 腰斬

快

對於告東尼近年大力支持自己，田泰安感恩地說：「我很感激每一位支持我的練馬師，其中告東尼是我近季的主要支持者。」

「他現正努力贏馬爭取成為冠軍練馬師，我當然希望可多些為他建功。」

點解堅哥騎隻最高分馬出賽

巴度唔係高多芬副帥咩 可以嚟騎成季?

唔係

因為老豆同許蛇都冇揀，佢排第三就可以揀自己想要嘅

有啲潛力
但個身係咪可以壯啲 爆啲
有似勝得威既feel

我飛撚左佢

換個騎師先再諗

貓北 識野

跑個5566
下季咪我頓 嗰時先買

隻berlin tango英國評110分
黎香港起碼95分

聽日想中六寶

跟方 可以轉數快

搶口到

威啦 贏錢啦
比埋條命你好唔好

上面兩公婆又互含

必 又勝

馬會殺手

駛唔駛叫必幫你

今晚目標係儲明天馬本

可可

你哋贏好撚多

你夠係啦

跟方

冇賭

78min 7C

福 原來得返我同你堅守

下半場得一個連角

仲要比人恥笑

應承我 今輪日本波戒

結餘: $ 9.60

日職買咩

轉數快先

唔好post飛 大哥

邪撚到

即係第二輪賭返?

天鵝角 齊中
味post🙏🏾🙏🏾🙏🏾

角big?

收到手足

寶高唔會買細

選女一定選大波
唔通選細波

yes

小朋友：樣>波
大人：波>all

OK 跟寶高買天鵝角大

係

收到 我寶

告狗

我鍾意win神ho的

好女婿

唔識鳩篤

10 蚊遮乜勁

生仔未

個B陀喺直腸到？

新力寶

咁撚搶口 牙囧

列XXX唔好咁大注 唔該

$10

你唔係

我貓今晚點

球會賽都賭真係痴線。。。

終於有日職

盃黎

半5全7乜撚野，睇到半場諗住訓陣

All in 飛腳

又飲左酒唔小心賭球

星期六嘅空氣太幸福 吸完都醉醉地

熱到

又乾蒸

愛隊飛腳

戒

意志堅定 馬po最強男人-我拿

好

響應留港消費 傅果權拍賣會入貨撐威哥
4/7/2020

傅果權尋晚喺拍賣會入貨，話明支持呂健威。

呂健威下季加入進駐從化馬房，養馬量可增多十匹上限，以今季威勢，加上廐內忠實粉絲眾多，不愁唔爆倉。講起粉絲，「波幅」系馬主傅果權就係其中之一，昨晚他在馬會拍賣會以350萬投得一匹Holy Roman Emperor子嗣，打算改名為「勝利波幅」，將交由威哥訓練。

傅果權慧眼識英雄，一早已話呂健威掂，早幾年太太名下「醒目波幅」開始，之後「勁有波幅」、「好彩波幅」均交由威哥訓練，上述三匹賽駒均已退役，被運到澳洲牧場，頤養天年。

傅生表示目前他已退休，生活喜愛清靜，平時使費唔多，講笑話：「有錢都冇掟使。」而佢最大興趣是刨馬及養馬，所以好想養多幾匹馬，奈何上月又唔中籤，唯有用補替籤在拍賣會入貨。至於點解揀中呢匹拍賣馬，傅生話Holy Roman Emperor呢個血統啱香港，成交價合理，期望有不俗成績，仲話想試吓將匹馬擺上從化訓練，大讚從化設施環境優美。

苗禮德呢匹ISG鋒芒快露
4/7/2020

苗禮德(左)尋晚幫「先生」系史立德引入一匹南非ISG。

苗禮德尋晚拍賣會，協助「先生」系掌舵人史立德購入Lot.1，呢匹出自「星運來」嘅南非ISG，睇嚟可以引到老苗響拍賣會出手，相信佢對呢匹祖家貨都睇得幾高。

其實苗禮德近年都唔算係ISG嘅常客，但凡經佢入貨嘅馬，卻好少甩拖，總係有頭馬交代，唔好計當年「好爸爸」苦主事件，早年嘅「山東好馬」、「雄心勁龍」，到近年嘅「知多福」、「惜多福」，隻隻有馬贏。即使佢接手嘅「超新星」亦跨季累積5W，都真係唔可以唔佩服老苗買同埋訓練ISG嘅能力。

所以尋晚入貨嘅Lot.1，前景都應該唔錯，不妨拭目以待。至於明日賽事，老苗都有隻上年3月入貨嘅ISG「鋒芒快露」，初次上陣都會有啲憧憬，等到今季尾先至開上前線，當然健康有過問題。不過連佢都睇得上眼嘅ISG，只要好番晒，一定大把前途。

今次「鋒芒快露」季尾復出，當然係想試吓水溫，但既然苗廐ISG一出即勝例證亦唔少，最近期一匹當然係「超新星」，順住呢條formline去度馬，呢次「鋒芒快露」首度出師，可能恃住質素搭夠，分分鐘又會帶來驚喜表現。

你算罷啦

中華威威 愛國概念馬

球2 Buy
響個頭炮先

其實我賭球都好勁

lm

唔賭 戒啦

屌你老母跟左你角 點部署

比你揀左 普京

垃圾足球

45分鐘都入唔撚到一球

88 踢你出list了

必蛇我撐你
拿蛇一定係呢度最難戒果個

Pr 身不由己

等中 光頭福

1700咩心水

DLLM?

講完又講

佢失憶

11111111111

敵方太強

HKJC 放馬過來

Down返球探了。。。

用365

咁先係踏出人生成功第一步

馬友齊心

一齊對抗敵人

何良出三隻怪獸

當代
爽朗
英帝

馬PO再次團結抗敵
HKJC，放馬過來

同路後面兩隻
除左當代

【冠軍人馬獎】「金鎗六十」及「常感恩」今季均曾於三級賽事力壓一眾年長對手奪標而回，兩匹候選馬匹各擅勝場，究竟「金鎗六十」還是「常感恩」會贏得今屆最佳四歲馬殊榮呢？

又造比金鎗

全部垃圾

英帝含啦Ching

HKJC

應成大家 唔好再講咩戒賭
我地馬po要團結一政！

你邊隻

同我福燒撚左黃紙 咪搞事

致勝一擊

以前 好似無個獎係最佳四歲馬 唔通想造馬王

睇貓同福齊輸

呢隻我都喜

單q

天生一對想買

馬po 手腳

你思力黎

馬POST手腳vs香港賽馬會

同路
加埋俄國同政教

新城勁爆最佳四歲馬獎
師兄岩岩出番黎未睇update?

佢要fing頭

雞蛋與高牆
我永遠站在雞蛋一方

我地有嘅 係手腳

你可思黎

俄國有機掃哂

戒賭口號

俄國同致勝都好

HKJC，放馬過來

瘋狂放馬過來

上下一心，對抗外敵！

許蛇騎諗起部能

又想水人賭

輸哂之後：可憐哪

要大勝 手足 頂住

覓腸做咩針對我

Cls馬po

Pr反派 拎個平衡

捉到你

大鞭殺落去 再係咁un

好撚怕 呢種

有時有d野真係自己攞黎

覓腸比拿蛇搶哂生意
開始分化

仆街 內鬼黎

大賭吧手足
五點開始殺個片甲不留

年尾冇花紅 又凍薪
佢嬲了

同意 奧步

Weibo

霸勝

我最完場打吡就開跑
Perfect

已經blocked左

屌，偽黃

1000 郭能

Allin or nothing

唔賭唔知時運高

垃圾 屌佢老母

Google

葉楚航打手

場打比好多邊線馬

施丹覓腸彩瑛丈夫極有可能係肥鬼打手

90’ 用過，報角球勁慢

跟寶高 天鵝角大

big boat

R11 道道

葉楚航 有個老表醒 得人深愛之餘仲超得意 仲要係會展達人

影衰成班手足

長追Win神Ho 烽煙變寶高

成個WIN姐咁
@寶高

乜撚野烽煙變寶高 又jer

手足 殺呀

烽煙 -654.7

富者越富

寶高屌佢老母啦

想問呢個人練乜撚野馬

政教合一贏條街返黎

烽煙蛇中千六萬果時你地都未出世

寶高大戶嚟

語噥上玩很大 睇左未

報定先
揀R5

屌原來4點精選

-40

線路光輝食撚滑

好彩你提一提
今次要上正數了

R6 共同勝利

R3 咪撚同我爭

個個都jer烽蛇

求個P唔難掛

Ok

三大馬房 放馬過來!

食物Lin最底層

想要了

同路奧B

已封

我會選連連 味阻

Nice

我淨係睇狼人殺

食物鏈都冇你份
地球上多餘既生物

燉馬邊有練過

咁𠹌搶口

好波

燉湯咁 慢慢熬

睇錯 sor

仲有10分鐘

咪撚阻我R1

你老細聽日又爆冷

我r4

巴閉啦你
唔洗賠番條命比你

串埋贏撚到仆街

香港精神

2x1 500k

日職上

擺係華倉啦
擺老苗

燉得耐先入味

外景多啲鏡頭
語噥好qq

派彩未

燉到無睇火 過老

手足黎

好耐冇係有線睇過波 今日終於有波睇

打細圈

但擺係華倉好似好少少

完馬季，就開始一周雙賽
爽能到

今晚一條龍

又唔駛晨操 晚晚賭到天光

有線冇播海外馬好耐

一到週末就好撚忙
馬拉松5點開始

今晚仲要有馬

依啲先係生活

亮起紅燈 大家準備入閘

開心仔

賭兩三口

衝閘

交晒俾你啦浩賢

8x7玩成晚

R10 承你所願 （なつめみお）

R9 旺舖必星（金仕芬）

R10 威闖 (人一世勿一世)

R7 魅力星光 (小川ともみ)

R5 八卦 (poli)

R9 電訊火箭 (Win神)

R9 日就月將 (覓腸)

R6信威王子（尊兄）

R3 其樂無窮 (我愛金世正)

R6 共同勝利 (烽煙)

R7 奪速 (bogo)

R9 創高峰 (睇書)

R11 駿皇綵 (新力必)

R9 無心睡眠 （奧書）

R3: 靈鋒 （吳宗憲）

B1嗰隻唔夠冷喎

R11 道道 (覓腸)

R6 青心星 （奧書)

R7 雪茄之友 (睇書)

快車

88

識貨
But你奶共

R11 牛角仔（陳曉明應教港隊）

R3 環保時代 (睇書)

福逸呢

去左洗碗

R11唔係有實力飛駒呢啲搞事馬真係all in樂滿家

遲左
出第隻
R5 瑩之光 （陳曉明應教港隊）

奶腳趾

1200短唔短呀
btw你迷割撚

R3 爆左
搵第2場

r1 和諧神駒 （.0.)

做乜呢兩次都同條on9打對台

味屈

R7 勁跑王 （時時）

R2 極速奔馳 (睇書)

R1 和諧神駒 (.0.)
R2
R3 其樂無窮 (我愛金世正)
R4
R5 八卦 (poli)
R6信威王子 (尊兄)
R7 魅力星光 (小川ともみ)
R8
R9 旺舖必星 (金仕芬)
R10 承你所願 (なつめみお)
R11 駿皇綵 (新力必)

R1
R2
R3 靈鋒 (吳宗憲)
R4
R5 瑩之光 (陳曉明應教港隊)
R6 共同勝利 (烽煙)
R7 奪速 (bogo)
R8
R9 電訊火箭 (Win神)
R10 威闖 (人一世勿一世)
R11 道道 (覓腸)

不要讓本輝逃了

呢場你老細啦

有緣

S2 兩場冇人揀

屌佢老母！

多伏兵

R1 和諧神駒 (.0.)
R2 極速奔馳 (睇書)
R3 其樂無窮 (我愛金世正)
R4
R5 八卦 (poli)
R6 信威王子 (尊兄)
R7 魅力星光 (小川ともみ)
R8
R9 旺舖必星 (金仕芬)
R10 承你所願 (なつめみお)
R11 駿皇綵 (新力必)
S2-1
S2-2

R1
R2
R3 靈鋒 (吳宗憲)
R4
R5 瑩之光 (陳曉明應教港隊)
R6 共同勝利 (烽煙)
R7 奪速 (bogo)
R8
R9 電訊火箭 (Win神)
R10 威闖 (人一世勿一世)
R11 道道 (覓腸)
S2-1
S2-2

屌佢老母

法國冇人理 笑撚死人

R2 紅海福星 （時時）

人呢 屌

呢場我睇得3,4兩隻咋喎
寶盈下舖啦
同精準一樣試場泥地唔得下場爆

放快左就

信你潘

依隻我有諗過

方蛇 概念馬黎

要追頭兩名要靠呢啲冷馬先有可能

希望我大佬退休生活愉快

竟然冇人要連連歡樂

覺得win好難先冇揀

R4 管得掂（綠木）

華蛇呢

馬po精選1w3p
冷門位置馬抵玩過熱w

垃圾馬 垃圾人

左前腿不良於行，患有肌肉萎縮症

唔記得玩，死火

返澳洲大把世界啦

邊隻

我見唔到嘛

唐唐

R1,4,8有位

R8 勝賢 (華可可)

但呢隻仲好過連連

係喎有海外 想轉

賭條6x7 先

竟然

大佬曳恩而家賣緊3.1
9.3我都要諗下啦

遲啲上網好多新聞睇啦

隻隻唔想揀，不如搏隻冷P

R8 錶之銳 (Adnan_Januzaj)

肌肉萎縮症
好似好恐怖

位置3.1嘅話ok嘅

寶山鷹

陣上無肌肉萎縮就得

如果場地太硬會唔會唔啱跑？

90倍再諗

要問新力必

R1 歡欣福星

R1 歡欣福星 (福逸)

佢一跑就萎縮
我都跟住佢萎縮...

早熟極早殘

R1 和諧神駒 (.0.)
R2 極速奔馳 (睇書)
R3 其樂無窮 (我愛金世正)
R4 管得掂 (綠木)
R5 八卦 (poli)
R6 信威王子 (尊兄)
R7 魅力星光 (小川ともみ)
R8 勝賢 (華可可)
R9 旺舖必星 (金仕芬)
R10 承你所願 (なつめみお)
R11 駿皇綵 (新力必)
S2-1
S2-2

R1 歡欣福星 (福逸)
R2 紅海福星 (時時)
R3 靈鋒 (吳宗憲)
R4
R5 瑩之光 (陳曉明應教港隊)
R6 共同勝利 (烽煙)
R7 奪速 (bogo)
R8 錶之銳 (Adnan_Januzaj)
R9 電訊火箭 (Win神)
R10 威闖 (人一世勿一世)
R11 道道 (覓腸)
S2-1
S2-2

寶高又話揀R4

出水未高蛇

如果法國馬冇人揀直頭cancel佢算

R4 連連歡樂 （奧書）

5/7 馬po精選

第一組
R1 和諧神駒 (.0.)
R2 極速奔馳 (睇書)
R3 其樂無窮 (我愛金世正)
R4 管得掂 (綠木)
R5 八卦 (poli)
R6 信威王子 (尊兄)
R7 魅力星光 (小川ともみ)
R8 勝賢 (華可可)
R9 旺舖必星 (金仕芬)
R10 承你所願 (なつめみお)
R11 駿皇綵 (新力必)

第二組
R1 歡欣福星 (福逸)
R2 紅海福星 (時時)
R3 靈鋒 (吳宗憲)
R4 連連歡樂 (奧書)
R5 瑩之光 (陳曉明應教港隊)
R6 共同勝利 (烽煙)
R7 奪速 (bogo)
R8 錶之銳 (Adnan_Januzaj)
R9 電訊火箭 (Win神)
R10 威闖 (人一世勿一世)
R11 道道 (覓腸)

頭兩名同組，第一組係咪贏硬

想揀拍岸濤

我地榜尾大蛇同一組先贏

開定有線 準備

仲有冇位 記錯1630

搵唔到4個人揀法國馬就應該唔開

S1 當代新聞
S2 湖畔高球

法國 聽日賽後？

同一個賽日點撚樣賽後

最後入閘 都柏名駒！

Tg

18:00後囉

新力必想點撚樣呀

星期三無三場應該玩完

「大紅包」聽日回師田草，出戰尾場二班1200米，至於今季幫「大紅包」四度建功嘅何澤堯(Vincent)，今場竟然冇騎佢，反而去咗騎告東尼馬房嘅「莫浪求」。呂健威就話，Vincent呢場接咗其他坐騎(東廐「莫浪求」)，所以今期就冇騎「大紅包」喇。

好鬼呀！

我覺得要最尾兩日之前追到2場

聽日三win

星期三會買兩隻加洲

聽日我估有兩三場

新力必開波

呢隻垃圾馬可以唔撚駛理

保守估計田泰安今季撻咗5win

神龍駒跌鞭輸俾笨輝王者再現
天天精彩六疊轉彎輸俾呂蛇南莊瑞寶

牙田

衝動是魔鬼
買左條3x4 飛腳 前鋒 水手

仲未計飛天劍醒目勇駒撻win

牙田

跳出世界豬比大紅包果晚搞到腎仔訓唔著

臭腳定心跳好

閪花

Hi 興旺陳

我都有好多次比威哥搞到訓唔著

針.....
要左飛腳

大紅包
一晚4win
百勝龍

要左八鯨

尋晚13.5又爭1c 點睇

必蛇pin未

我戒咗5日賭，你講邊場

佢買緊波

足智彩公關黎料

取消S2?

好難買

矛人

米禾爾 臨尾爆到13c之後就完場 屌

日職開波！

2min2角

仲未開騎豬王

唔係我買果場 無撚用

臭腳頂住呀

冇野啦
潘狗有3倍

咁快就要頂？

時間都差唔多 我地都交啦！

乜能野天鵝角大

又伏鳩人

屌 半大咗

1:1

波都入咗兩球

笑死我

公關呃人錢

大阪好撚悶

入波多過球角== 屌佢老母閪

1c

淡定過閪

天鵝2/2.5b
松本山雅2/2.5b
現代2.5/3b

屌你 1c 3goal

屌爆你呀今晚無錢賭啦撚樣

Cupped

清水健goal

名古屋個傻尻overlap空晒唔俾走去帶返中圈 弱鳩智

快趣俾多粒清水健

仲禁左兩格仲點放馬過來

PR開始進場！

買佢對家保平安

賊喊捉賊

踢廿幾分鐘場場都1c 2c 角大all jumped

天鵝nba

4c 清水

乜撚野鵝 入4粒都冇3C ON9

一齊屌到佢10角

天鵝比人cupped✌️

齊輸

一定係跟方買左

佢係買左

清水5c

快少少啦甲府 天鵝

笑死

各位大蛇下午好

松本山雅入波啦

清水健半大gel

6點 生死盤

興旺陳清水半大lm

1:4

我輸左幾日先中番場

死天鵝on99

乜撚野1-4

咁都買中場入波多過角

2:4

半場波膽幾多倍

1800 最後上船機會

真==

邊場

900

痴撚線

驚就唔好賭

邊撚度有驚
哭緊喪又輸

烽煙蛇西鯨反cup

飛腳入未

去咗投注站買飛

無var咁on9嘅

1800前鋒大

紅鑽

輸晒

櫻花咁樣殺半和

Pr出動

可憐哪

又要開返戒球list

川崎秒goal煩唔煩

你點

勝在有方 — 方駿暉

元朗之星超班再贏

「元朗之星」季初在千四段段快開下得亞軍，本身頭一千米自造57秒9，僅輸給賺盡快步速之「健康在望」，後駒最近再贏千六米，所以本身翌戰也順利補中。該役遇超快步速而跟得頗急，頭一千米交出57秒69，仍能彈離其後加加添一冠兩亞之「不羈的風」，屬出色頭馬。此類馬本來可像「翠湖飛鷹」般扶搖直上，可惜翌戰在偏慢步速下，騎者竟然不智地力留至搶口，未能盡展均速威力下落敗，不能作準。其後又曾因前腳不良於行而退出。經兩場谷草回氣後，最近此程走勢不差，只在末段有點畏馬而乏力。今次隔五星期才再出，初戴眼罩或可改善怕馬毛病兼帶來新鮮感，比贏馬時少負四磅，有望重現超班實力。

「綫路光輝」剛戰跑千四遇偏慢步速，頭一千米慢早四場之四班賽0.3秒，仍能以終極時速22秒4克服劣勢而得殿軍，減夠分後可憑班利助馬房爭冠。「智力寶」今季長勇，常可交出三班中上級水準，五歲蔡廄PPG精英當無保留。

第一場：8勁力十足、2歡欣福星、3悅豐泰

第十場：3元朗之星、1綫路光輝、2智力寶

大力水手

@淚色

智力寶

飛腳追返得唔得啊

天鵝 -4 心跳 -3

閪花gel

你搵佢咩事，我幫你同佢講

架仔on9

清水炒領隊未

10000到未

飛腳 我暈

1830 廣島蠔

船定箭

why咁多人吹奏四月係神作

箭啦 船未贏過箭

架仔啲人係咪唔識轉身

日職大波

架仔70分鐘就抽筋，啲體能差到

日日屌女

廣島三箭

又一件抽筋，架仔啲體能衰撚過學界

撚賭仔姐

飛腳生性啦 追多粒

但真係韓劇情節==

仆街天鵝 清水 差一c呀

清水10c la

必又中 2x1

新力必全勝

你喜歡啦
有人覺得好 有人覺得唔好
你問得我 我就答你 係咁簡單

天鵝

bogo蛇又中

成日精神病真係好想棄

賭神

天鵝11c

兩格 gel

漲卜卜

天鵝2格

呢啲動畫預左啖慢板係咁架喎
佢就係要一步一步解決個心魔

廣島蠔入未

個能個都然錢...

快手

驚閪咩

賭波馬又中？

得我飛腳輸？

好耐以前bookmark左要睇
成日有人吹奏

跟寶高天鵝角大

more

我同你

咩年代 仲自己刨 跟水算啦

臭腳頂能住

我買左
Cctai魔咒勁到

睇埋落去啦 好快啫

飛腳尾段爆角賭撚咩

垃圾飛腳

柏雷素爾降班啦屌你老母

天鵝兩格
回來了手腳們

戒波day 0

放馬過來

憎閪咩

派未呀

愛你寶b

推多口

羊大錢！

1-1

兩場半00 屌

輸死
心跳飛腳
雖然平注買

咁多場得一場細波都買中

箭！

我箭勁到

終於！

留力推馬

睇完啦
我覺得椿果條線貼地d感動d

仲有邊個傻仔戒緊球

頂住

果口100% 唔賭味on9

How about you

笑到仆街

日日睇住寶高贏大錢仲點戒

白X頓點X

我點x佢咪點x

搶口到 中好多啦

幫你中啦

「加州」系馬主梁欽聖受訪時說：「我比較喜歡集中與一位練馬師合作，不過『加州』系稍後將有7張Permits（馬匹入口籤），當中兩匹新力軍快將到港。」

「告東尼無可能訓練晒所有『加州』系馬，故此我們日後或要與其他練馬師合作。」

加州大帝好眉好貌俾高伯新搞彎左

肛門角大叫都冇得叫

有冇買 跟方

白禮角大派錢

是

江門-3 屌佢老母

推呢口?

點撚樣叫 主隊廢過狗

買撚左 點撚樣搞

9ccc -2 快

快快快

10ccc

-1

寶高一出手 便知有沒有

你咩2c 即係話我燈啫

齊贏啦 快啦 你老母

[怪獸厨神怪獸媽媽] 七月五日沙田十一場泥草混合賽日討論區IV

擺能到明拉-0-

1001在全天候跑道被拖行

仙店
台-2 快啦

1001 波馬雙輸

支持

今日呢度冇人燈啦

想試

1001陪何良

賭馬先88

跟

江門 -1快

有排都未跑

告東尼今日4 win呀

未刨

全部都63W呀

第1場234

必條過關點？

仙台比角未 你老母

佢清水9.5 天鵝9.5
500k

接近終點 綫路光輝嬴呀 鎮山寶跑第二 智力寶跑第三 威闖跑第四

五隻簡三隻都唔中q

嘩屌

等買葉森

埋面莫浪求 出面道道 兩隻馬相當接近

兩場-1 點賭

生性啦 仲唔入

水手贏波比我執返條屍ok?

咪on9

仙台 叻仔

我開

比水未 跟

燈力必

賭咩球 唉
去踢街波算

我箭2:0

對賽 今晚最少中四場f4

1001被葉楚航監禁

中華威威

笑撚死 乜撚野